點樣叫縱容女朋友，點樣叫包容女朋友

我睇唔透
中容之道係邊

成熟啲 就會自己識諗
人人價值觀唔同，冇得講

縱容=你預期以後條女會變得愈黎愈差
包容=你預期會愈黎愈好